買新機好定整番部舊機？ Nikon p7700

部舊機Nikon p7700 (側mon)用左都有六年，成日影相叫我 「等待相片完成儲存」同「是否格式化」。

重設過都重係有問題，到底整番佢好定係買新既好？

新既話心水係 Canon g7x mark 2. （想要上反mon)

本身係唔想成日換相機既人。

大家賜教下

張卡問題
換過張